幫雜種賄賂既人已經得到報應, 相信幫雜種維穩既人好快都會得到報應

相信係下屆垃圾會大選, 就係呢班人得到報應之時
成個陣營一鋪清袋

唔好唔記得習近平係有馬英九死亡之握詛咒緊

而家網絡咁發達, D歷史紀錄一SEARCH就有
條雜種狗死撚左之後, 要查返邊班人幫過雜種稱帝, 邊班人日日洗腦叫人相信雜種係明君, 所有幫過習近平既人都唔撚會有好下場, 同雜種一撚齊落地獄

時間線:
幫雜種賄賂既人已經入冊
幫雜種維穩既人會係下屆垃圾會收皮
幫雜種稱帝既人會係雜種落台之後比人清算